直到依家有冇人可以癲過jackass

成班癲佬
最記得攞條jer扮老鼠畀蛇咬

Steve-o

冇人識？